{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037584",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 더쏠풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00までとなります。基準人数の料金で予約が行われます。もし基準人数を超過する場合は追加料金があり、追加人数を要請する場合はペンション管理者と相談する必要があります。付帯施設がある場合、追加費用が発生する可能性があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。予約管理は若干の時間差により誤差が発生することがあり、重複予約が発生した場合には、先に予約された件が優先されます。ペンションの運営方針により基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合はペンションの基準で適用されます。未成年者は保護者同伴なしでは入室が不可能であり、入室施設の案内では、予約特典、スパ/ジャグジー独房ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールヴィラプール、バーベキュー場、駐車可能、ピックアップ可能な項目があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約は基準人数で行われますか？",
            "answer": "はい、予約は基準人数の料金で行われます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超過する場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション管理者と相談してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設を利用する場合は追加費用がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に時間差があることはありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には若干の時間差があり、重複予約が発生した場合には、先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営方針により基準人数や追加料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営方針により基準人数や追加料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "施設や設備には、予約特典、スパ/ジャグジー独房ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールヴィラプール、バーベキュー場、駐車可能、ピックアップ可能などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 439
    }
}